其實5毛, 熱狗, 左膠, 只係零點一線之差, 何不將佢地踢撚走, 視佢地為共產黨爪牙?

5毛, 熱狗, 左膠, 全撚部都唔撚敢挑共產黨機既, 屌反政府陣營就大大聲
你CONNECT完佢地咪又係一鳩樣, 唔通你CONNECT完佢地會敢屌鳩政府? 咪玩啦屌
你睇下黃洋達, 陳雲, 黎明, 呢班人, 係做節目果時有冇屌鳩過共產黨半句呀?
冇架
根撚本養埋佢地都嚴晒米飯

認同
我地港獨派係唔需要任何人幫助
遲早香港獨立後 成立軍事法庭 將熱狗一一清算

五六年前有鬧嘅

就算你地死撚晒200萬人, 佢地都唔撚敢幫你地報仇架
呢班人連嘴炮都唔撚敢向共產黨開既時候, 點解你班友可以咁撚天真會覺得佢地勇得起?

熱狗係poly渠底救緊人果陣樓主仲網上屌緊共產黨喳
走啦分化撚